Краткое описание классов :
LoaderImage загружает картинку
CreatorText пишет текст на картинке
CreatorBorder создает рамку у картинки
SaveMotivator сохраняет готовую картику-мотиватор

Главный класс CreatorMotivator имеет метод, в котором скрыта вся реализация создания мотиватора.
